[咁android呢]內地入境豁免檢疫,適用於專業人士如律師會計師,用電子手像,iphone過境。

全香港專業人士無人用android手機，疫情之下不忘幫蘋果賣廣告